有冇人知呢套動畫咩名

個故事設定係話軸心國贏咗二戰，日本同德國瓜分咗俄羅斯。之後德國侵略埋意大利，同日本陷入冷戰，最後兩國爆發戰爭。
第一集一開始係有兩三架日本戰機升空，啲戰機係好似火箭咁推進，機上裝咗坦克炮。睇到呢度冇睇落去了

好耐之前download 咗打算睇，點知down完先發現冇中字，嗰陣又未識日文。而家識聽少少打算睇返，又唔記得叫咩名。個畫風都幾舊下，有冇ching知呢套嘢咩名？

紺碧艦隊?

唔知啱唔啱

好似唔係